大家覺吾覺最近空氣好差

能見度差到仆街,遠少少都睇唔到

今日係

燒炮仗，放煙花，拜神燒香

住20幾樓 依兩日屋企望出去勁矇

吾你老母

早排唔係架喎

點解咁突然？

唔係吹左北風好耐啦咩？

但係個死人天文台今日冇提過咁嘅...

仲要好潮濕

放咁多tg 好都變差啦

因為冬天吹北風